拾壹個月 你 仲記唔記得？

2019年6月15日
好似過咗好耐咁
但 只係11個月
你 仲記唔記得？
你 仲有無保持個一份憤怒
你 仲記唔記得佢？

仲有一個月
分化 夠啦
內耗 夠啦
記唔記得佢交畀我地嘅任務
佢嘅遺願 我地做到未？
未嘅 就好醒啦
抖夠啦

準備好未
仲有 1個月